送中條例撤唔成我地千名義士會點

會唔會因為[size=4]]顛覆國家政權罪[/size=4送上中國

依家咁快就放鬆 只怕真係今日不出來
明日出不來

屌 太耐冇出post 㭍左 自推

1/10

2/10

五大訴求

缺一不可

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀